同女朋友食晚餐有咩野講呀

今晚二人去泰國餐廳食野

又係你條毒撚

係唔係唔俾先

今晚扑野 夜唔夜呀

食咩
麵
咩麵
拉麵
加唔加辣
加辣
幾多錢
一百

把聲勁溫柔！

圖呢？屌你！

食飯咪食飯囉, 有乜好講?

食不言 寢不語

又係你
你同你女朋友真係冇話題到咁嚴重？
如果每次見面/相處都要夾硬諗話題，一齊耐咗可能會好辛苦

我其實唔介意有無話題
不過問下可以了解多d 咁解

開連登一齊睇下熱門post
傾下下次去街去邊好
其實簡單啲，平時對周圍環境觀察多啲，點都有嘢傾下
唔使咁擔心啦